日本高鐵列車在英國剛啟用就漏水

日本日立製作所在英國製造的高鐵列車昨日正式啟用，沒想到首日就發生故障甚至是車廂漏水的狀況。
從英國廣播公司（BBC）的畫面可見，車廂內的冷氣竟大量漏水，乘客也在推特上傳多張車廂內「下雨」的照片。此外，昨日啟用此日本新製高鐵列車時，因技術問題導致班次延誤約40分鐘。針對種種狀況，日立鐵路部主管波斯威爾（Karen Boswell）特地透過推特致歉，並承諾一定會加以改善。

日本共同社報導，日立製作所並未透露技術性問題的詳情，只說是一些「小問題」。日立在英國成功拿下866節高鐵列車車廂與養護維修業務訂單，2018年還將連接倫敦與北部蘇格蘭的線路。雖然這些列車使用神戶製鋼所篡改數據的鋁製品，但日立方面表示基於英國安全標準不存在問題。（國際中心／綜合外電報導）

日立 Hitachi

日本仔搞到咁呀

諗住睇英文成本報導，但去bbc搵唔到呢篇野

我上呢位Karen Boswell個twitter都唔見道歉嘅文
樓主可唔可以登埋出嚟

留名睇人post 假新聞。。。
炒車都係咁話

Source?

Google 過都無，喺咪得百度有？

我搵到呢條

fake news

日本製喎，梗係好野啦

Google “train hitachi scotland” 都無

Google 即刻有...

上面班友即刻炒晒車…

啲崇日撚真係柒到仆街

Bristol to London

開頭SP1900黎都瘋狂漏水

崇日狗消息咁唔靈通，小心年尾冇獎金

date: 16 October 2017

唔好咁肉酸啦 崇日崇到成隻狗咁

又係成龍

肯定係西洋人唔扺得大日本帝國嘅強大，用假新聞抹黑大和民族

咁柒架架仔

如獲至寶

哂氣啦 支那豬咪又係扑住去買日本仔野

哂氣啦 全世界咪又係扑住去買中國製嘢

sor買開德國製

全世界咪又係去你国臭閪支那紅黃藍幼兒園扑野

晒氣啦，除非中國製唔偷工減料

Old news就一定 不過fake news你又柒d
話完全搵唔到個班要進修下google skills

屌⋯⋯咁都有得笑

中國製都要有鬼佬做QC先有人睬你啦傻系 冇埋鬼佬做QC撚有人買你咩笨實

邊個落手根本唔重要 最緊要邊個睇場 唔係既話你D同胞都唔會去日本買廁板啦支那仔

屌咁快放出黎
等佢地炒大獲d先出黎呀麻

分分鐘你老母都係中國制

你估佢地真係搵唔到咩

日本一出事就有崇日撚出黎講中國仲差

十足十微博堆憤青 一有城管打人既新聞 就話美國差佬仲惡

總之有人差過自己就ok

啲油頭憤青毒撚係咁上下啦

尤其係呢隻

屌你老母 陣怨婦未真係勁到

崇日撚一貫技倆

呢類post永遠會沉
因為無人會想睇到

死因: